% @Source PS
% @Points 6
% @Redaction sujet
Mettre une croix dans la case de \textbf{tous} les ensembles
auquel le nombre en début de ligne appartient.

Si le nombre n'appartient pas à l'ensemble, on laissera la case vide.
\medskip

\begin{center}
  \begin{tblr}{%
    width=0.8\linewidth,
    colspec={X[c,1]*{5}{X[c,1]}},
    hline{1}={2-6}{},
    hline{2-8},
    vline{1}={2-8}{},
    vline{2-7},
    stretch=1.6,
    row{1}={
        mode={math}
      },
    column{1}={
        mode={math}
      },
    cell{1}{1}={bg=white}
    }
                     & \N & \Z & \mathbb{D} & \Q & \R \\
    -\sqrt{49}       &    &    &            &    &    \\
    \dfrac{15}{7}    &    &    &            &    &    \\
    (-2)^{47}        &    &    &            &    &    \\
    \dfrac{799}{100} &    &    &            &    &    \\
    \sqrt{13}        &    &    &            &    &    \\
    \dfrac{225}{3}   &    &    &            &    &    \\
  \end{tblr}
\end{center}